原來開埋晒啲講阿媽係女人嘅野就洗到底

大家記住香港東南面個東沙島屬於台灣

條友擺明就黑警
咁都洗到底

起底師

五毛block撚咗你喇

公審c

你政治師

批判性思考師

水人送頭再洗底師

你被五毛師

推

賤種師

空難師

之後仲叫波台死全家，惡過狗

港父？